飛虎又講緊吳唱K 幾咁衝動魯莽

悶唔悶d
又黎
一人一個吳唱K 點樣破壞成個operation

又有個人同佢講唔好衝動 要用腦

吳唱K究竟 可以做衝動角色 做多幾耐

都就死，咪比佢衝動下